講左咁耐可以移民未 我樓都賣埋

希望唔會變流游山刀手

講咗咁耐可以炮仗塞屎眼未 我cam都set埋

而家已經可以起行
到咗個半年咪當休息lor

燒橦樓五毫子都嫌少啦

唔係個個國家都未實行咩

五毛有著數一樣會現形

留返係大灣區啦支那死賤畜